史摩寧係一個咩級別嘅後衞

垃圾級

拍住勁人廢，拍住廢人勁，總之永遠唔穩定。

唔計用波有一線尾！

唔係一開波企最後嗰排就算係後衛嘅

拍住廢大顯得無咁顯先真！

去港超咪勁到仆街

英甲

拍住鐘斯都廢啦
拍住漸凍覺得勁只係漸凍太廢姐

有一年幾勁
獌個個吹奏佢做大佬寧

廢蛇用咪勁, 宜家

有名你叫 屎波寧

己經係成隊波最正常果件中堅

定位係當年布朗

明顯世界級，迪基亞咁勁都係靠佢

1線排到最尾果個，2線頭

佢拍盲lin幾好

實力唔算 top, 至多勁全盛馬甸尼少少

迪基亞無左佢 即刻變廢柴

其實成隊曼聯都係世界頂級有無好傾
不如邊個係世界第二勁既中堅仲好

1.5個尼斯達

布朗都起碼有個08巔峰期呀
個年又穩又勁

我曼首席中堅，仲要識解放ddg

係囉 我都記得有一季上哂身咁 果陣上半季對鏝on9拎紅牌後 之後復出一夫當關咁濟 好似係v92最後一季？ 之後摩佬黎到又變返個垃圾咁

冇佢就冇今日既ddg 自己諗

以前世界級
一踢少4個 就現形
費查 法比奧全部一樣

史達寧勁d

算係幾淡定 用波幾好

用黎訓練門將既後衛..

右中堅轉做左中堅就變弱智

唔係佢前年最後1分鐘絕殺ddg個金手套
點磨練到ddg上年拎金手套

冇咩留意 係咪真係咁撚差
曼聯隊長都入唔撚到世盃
寧願用walker打中堅

Southgate話要後衛識用波 所以唔揀佢

其實自從費sir退休好似都未好過
你無關係就假

是旦啦
過兩年會去愛華頓/富咸之類做大佬

勁過史端寧少少

入波勁過前峰 渣古

布朗踢右閘認真幾撚勁

跑得幾快 ！

利物浦嘅世界第一中堅洛夫雲都係勁佢少少

佢好似踢踢下街場俾人搵左去富咸踢波
所以基本勁差撚到震

費 sir 用有5倍加乘

而家只係一舊垃圾

頂波勁
基本功唔似有英超級數

史摩寧>李奧費迪南>史譯

Wes Brown level

勁豬維豬達小小咁啦

2線, 但隔一排識爆SEED, 入D 關鍵波 ( 值3分) 果隻

核爆級

防守垃圾級
但間唔中會入波
仲要係關鍵時刻